有線單嘢應該要咁宣傳 : 政府高官為詐騙集團站台呃錢逾過億

詐騙集團主腦好大機會係有政界背景

你哋有冇考慮報警?

點解新華社有份做高層呢
點解政府高官會為詐騙集團站台

其實成班用黎洗錢

推

證書 = 廢紙

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

做埋文宣 宣傳建制造假學歷

推上國際啦 成個政府高層低質到要造假學歷

要迫波哥回應

管有虛假文書/信用咭: 《刑事罪行條例》第75條

此部份包括兩項罪名。當一名人士擁有或掌握一份他知道是偽造的文書而企圖使用該文書引導他人相信其為真實的 ，或使用該文書引致他人受損失，便構成第一項罪名。構成第二項罪名是指純粹擁有偽造的文書(並無企圖使他人信其為真的)。第一項罪名最高刑罰是監禁十四年，第二項則為三年。文書是指（a) 任何正式或非正式文件（b) 任何郵戳或印花章，（c) 任何圖章或壓模印，(d) 任何磁碟、咭、錄音帶、微型晶片、聲帶或其他假個可以使用機器，電子，光纖或其他方式記錄或儲存資料的裝置。假或偽冒的信用咭就是最常見的例子。我們的律師在處理這類型案件有很豐富的經驗。

如果佢之後宣傳品唔及時刪返 已經可以告

push

689可能去站台嗰時仲係特首嚟

詐騙集團

政府會唔會告我誹謗

成班建制狗都係假學歷

區選文宣

睇睇先

真核彈

wash $$$ ?

已經呃錢逾過億 黑警又唔做嘢?

係咪任何人都可以請到政府高官站台?
新華社

華記

同中國一樣 幫D詐騙集團(最多係投資)
都唔知自己有冇份

DQ DQ

一班垃圾

仲係立法會玩嘢中

亞洲知識管理學院
2015年1月22日 ·
教育局吳克儉局長出席院士聚餐

暢談香港教育在全球化下的機遇與挑戰

教育作為社會發展的基石，一直備受社會各界的關注。亞洲知識管理學院多年來專注於知識管理領域，並以此為平台積極推動知識型經濟的發展及應用，藉此提升亞洲區各行業的競爭優勢。有感於全球化背景下香港教育所面臨的一系列機遇與挑戰，本院之八月份院士聚餐有幸邀請了香港教育局吳克儉局長出席並擔任講者，席間吳克儉局長就香港教育的長遠發展方向、階段性目標及如何應對國際化挑戰等問題一一作出了闡釋，更與在場的商界及學術界領袖人物探討了不少教育相關熱點議題，就此分享了最新的理念與動向。

吳局長強調，自二零零零年香港實行教育改革至今，政府十分重視香港教育的發展方向，志願以「全人教育」理念為宗旨，為香港社會培育「德智體全美」全面發展的學生，構建未來人才庫。有見及此，教育局近年特別於中小學實踐推行「一生一體藝」項目，寄望每一位學生都能按個人的興趣及能力利用課餘時間在體藝方面發展個人專長，保持身心健康以尋求更加平衡的發展。過去所設立的人才標準已經在時代的變遷及挑戰中突顯不足，席捲全球的金融風暴及SARS危機提示著所有的教育工作者，未來對人才能力的各項要求都須有所更新，在無前例可循的危機面前，創新思維及快速高效的應變措施越來越重要。吳局長寄望香港未來的學子在發展過程中著力培養包括應變能力、創新能力、主動思考能力、全面而有個性化的發展、自主學習的動能在內的各項能力特質，融會貫通硬知識(Hard Knowledge)與軟技能（Soft Skills）,此乃未來人才板塊的要求，同時也是香港教育工作者的教育目標。

二零一四年政府施政報告涵蓋了眾多關於教育的扶持政策及措施，範疇由幼稚園推廣至大學。吳局長坦言政府透過人口策略政策咨詢，認為應對未來人口老化及勞動人口衰減等挑戰的關鍵在於提升人口質素，而能夠改變人口質素的有效途徑就是教育。香港自1971年開埠以來不斷擴大免費教育的範圍及年限，歷經30年才將免費教育的年限拓展至現今的12年免費教育，就中長期階段性目標而言，政府矢志在2017年實現15年免費教育的夢想，以整體提升人口質素應對未來挑戰。

吳克儉局長是次演說與亞洲知識管理學院所一貫秉持的實踐理念相輔相成，本院盼望各院士在深入理解香港教育政策方針的前提下，群策群力，為香港教育進步及知識管理領域的優化及實踐貢獻力量。

蝗語

屌 勁多高官都有份站台

胡師傅

同假博士一樣

政府做嘢可以咁求其 CLS

洗黑錢？

笑撚死

真詐騙集團

政府明顯幫土共洗黑錢

民建聯大把博士

三個理由 一個用黎走資
一個用黎洗黑錢
一個用黎支援外國既中共活動

大陸都話戴耀庭同肥老黎果幾個基金會都係咁用

呢啲標題係蘋果風格

呢間公司經常主動去搵水魚
一年千幾萬已經呃咗>100人

胡力威都係
講時講 連登D力威唔見晒

一定唔會拉到人

詐騙集團主腦好大機會係有政界背景
Facebook 網站 有哂全部高官咁濟

唔係佢地報唔報警。係我地告唔告佢地假學歷詐騙呀！屌你！

華記呀叔，乜又係你呀

10.10

呢間公司經常主動去搵水魚
一年千幾萬已經呃咗>100人
D建制紅底人士真係好冇腦

此部份包括兩項罪名。當一名人士擁有或掌握一份他知道是偽造的文書而企圖使用該文書引導他人相信其為真實的 ，或使用該文書引致他人受損失，便構成第一項罪名。

好難入 如果佢知情而之後宣傳品唔及時刪返

宣傳建制造假學歷

Push

係
港共政府高官同新華社高官為美加註冊詐騙集團站台

啲藍絲仲唔激到爆血管
人嚟，預備長輩圖

黃定光口窒窒咁

真

yes

好大機會

黃定光話當初係曾經鬧肥彭又要做雞, 又要立貞節牌坊既新華社前香港社長張浚生拉佢入局, 所以佢先入, 似有畀面派對之意. 咁當然, 張浚生都死左, 你話佢拎支槍指住你叫你入都得架啦.

推
做官嘅洗黑錢 買學位

冇諗過走資呢點

嘩屌你老母咁撚爆，呢個時候爆出嚟，班狗官真喺洗定屎忽等俾人屌

全部公司學院都係同一個人係背後操作

Facebook 網站 有哂全部高官咁濟
被新華社迫去

唔記得13定14年我係PolyU讀緊degree既時候見佢地請helper係PolyU攪院士博士頒授典禮去左做,$500一日
頒授院士博士果啲人全部聽都未聽過,睇見佢個樣就知係垃圾
佢地個office係工廠區

可能只係棋子

一張廢紙十萬

Facebook 網站 有哂全部高官咁濟
一係佢哋低能 一係被迫

有線ho ball

點解要有線做埋黑警職責
想問埋

美國事預！
Twitter Go Go Go!

D校長 唔知係咩就應邀
嗰制度真係好敗壞

Tui

gogogo

其實之我見高登連登都有人開post插過依間野,
已經搵晒evidence証明係假,不過最後不了了知
今次有線挖番依粒大核彈出黎

有咩可能唔查證就去

點兜

K寶咁踢爆法會唔會俾政府釘牌

九成低能
剩低嗰一成係低鳩能

今次唔係野雞大學 間大學係唔存在
係假嫁 全部都係假嫁

其他濕濕尻尻嗰啲咩黃定光、華記之流我都算，頂你個肺高永文堂堂醫生都癲埋一份

push!!!!

又唔讀書

香港係一個腐爛到透既蘋果

推啊

我之前見到都覺得假但禁落網見咁多高官就以為係真大學...點知

係假嫁 全部都係假嫁

其實間嘢係咩嚟
有冇多啲details

山寨央企到處騙 高官站台淪幫兇

神州大地，老千橫行。近日一家名為「中國海外控股集團有限公司」的山寨央企被踢爆，但出人意料的是，居然有副部級高官為這家騙子企業站台，為其罩上一層權威面紗。
這家公司宣稱「註冊於國家工商行政管理總局，總部設在北京，是中央管理的國有企業」，但媒體查證時發現該公司並不在央企名單內，在全國企業信用信息公示系統也查不到其註冊訊息。最奇怪的是，這家山寨央企神通廣大，董事長和總裁所到之處，各地官員待如上賓，各種項目隨便挑。
原來，該山寨公司的黨委書記居然是國家公務員局原副局長楊春光，是堂堂的副部級官員。正是因為他貨真價實的職務與履歷，讓很多官場中人深信這家山寨央企「來頭極大，背景很深」，對其趨之若鶩，疏於查證之下，給予其諸多優惠與禮遇，結果墮入一個精心設計的騙局。
搖旗吶喊 牽線搭橋
拉大旗作虎皮是內地騙子的常用手段，在曝光的諸多龐氏騙局中也屢見不鮮。以早前鬧得沸沸揚揚的昆明泛亞有色金屬交易所為例，該公司設立時獲得雲南、昆明兩級政府的批文或行業指導文件，一一年泛亞在昆明開盤時，官方媒體大事報道，央視還找來多位名人為其站台，時任雲南省省長秦光榮更以此作為政績。很多投資者因此相信泛亞有強大的政府背景，參與者蜂擁而至，結果血汗錢化為烏有。
在這些龐氏騙局中，騙子公司開張時，有官員坐在主席台上為其搖旗吶喊；騙子公司周年紀念時，有官員到會捧場；騙子公司遇到困難時，有官員為其保駕護航；在騙子公司的辦公室，官員和企業老闆的合影掛滿了牆壁，官員視察的照片佔據了企業宣傳資料最顯要的位置。這些眼花繚亂的政府「支持」，讓國人以為這些企業得到政府的「擔保」，是「紅頂企業」，於是放心大膽地投資，結果肉包子打狗，一去不復還。
世上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。官員之所以會為這些龐氏騙局企業站台，並不是因為無知，而是雙方有非同一般的利益關係。官員為詐騙企業每站一次台、作一個批示，都會收穫巨大的紅包，有些官員家屬甚至參與其中，以乾股的方式分紅。以今次被揭露的山寨央企為例，楊春光作為黨委書記，年薪高達幾十萬元，再加上職務消費，一年的收入恐怕超過百萬，這比正常退休官員的收入高得多。
類似楊春光這樣的官員為騙子企業搖旗吶喊、牽線搭橋，獲得的是個人的小利，透支的卻是政府的信用，長此以往，政府如何取信於民？這類官員實際上已淪為騙徒的幫兇，應與騙徒一起受到法律嚴懲。

睇到啲comment
好撚柒啊屌
成班人都係假 又廢 屌

何君堯冇中招

接軌

告得啦

CCTVB 垃圾

我公司都有 叫做「亞洲華人領袖獎」 但係連我公司名同老細名都up唔出 一睇就知係漁翁撒網嘅廣告fax 但係為咗穩陣起見我都係上咗佢個網睇咗下，點知好多名人出席活動 正當我諗住話俾老細知嗰陣，突然恍然大悟，唔係啵佢又點會咁叻拎到呢啲獎，然後就放埋一二邊

你令你老細少咗個獎呀

推呀

陳奕迅 - 蚊
作詞：林若寧 作曲：Eric Kwok、Jerald
編曲：Swing
監製 : Swing / Eason Chan

可惡 高聲的爭執需要報警
警車的聲音不太好聽
家家的娃娃吵到嚇醒
還傳來恨怨聲 竟然鬧上法庭
竟然被公開批評 遊行隊伍革命
好嘈好嘈好大聲

一把火 以武力破壞了豐盛
一把火 要發動武警
一把火 襯押後震動了生命
好嘈好嘈好大聲

越鬧越激論壇大火拼 世界勸喻到大嗌肅靜
越鬧越激論壇大火拼 我要派系也大叫收聲
越鬧越激論壇大火拼 某某決定法律要修訂
越鬧越激論壇大火拼 多麼的政治性

Yeah yeah yeah yeah
Yeah yeah yeah yeah
祈求睡覺更盡興

一把火 這故事結局太新穎
一把火 要議論究竟
一把火 國際亦注視這福地 yeah
好嘈好嘈好大聲

越鬧越激地球大火拼 每個角落再沒法安定
越鬧越激地球大火拼 美國暗示馬上要出兵
越鬧越激地球大火拼 爆發戰亂也為了安定
越鬧越激地球大火拼 伊拉克也助興

踏入夜深為何大火拼 我要鎮定卻沒法心靜
踏入夜深為何大火拼 我要冷靜卻沒有乾冰
踏入夜深為何大火拼 我要進睡卻沒法安定
踏入夜深為何大火拼 蚊子足以亂性

同你講 只要係支那昆水一定會涉及高官 冇高官撐 點發大嚟呃

推假學歷

山寨央企到處騙 高官站台淪幫兇

大陸狗用人地國父名去水人，真係屌老母

我收個封fax係咁：
（fax已經刪除收件人名稱）

黑警做嘢

如果想買證書
蘇文大學定林肯大學好

之前都爆過出黎但又冇左件事

胡力威都有份

哇！！！！！
推呀！！！！

推呀！！！！

黑企業
又有新目標入list

今朝睇呢單新聞唔係幾明，一陣再睇

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

成班垃圾呃飯食

屌你老母

政府有份詐騙仲要斷正
核彈中既核彈

一係白痴 一係有份

好撚精彩

屌我前公司都係！
我就係睇睇下覺得個名好熟，又係叫我老細去拎獎
但要比幾萬

少個19獎慳返幾萬，佢應該會多謝我

講完

要推上國際

如果係外國一定係核彈

tui

要查埋個創辦人士背景同間關聯公司既資料，我覺得會有緊多野爆出黎涉及知名既人就愈多

頂你咁耐嘅fax都有keep

佢地冇去過個學院架？

班垃圾鬼識查咩

仲有呢條仆街 之前想昆我女友買金字塔product 醫病
好彩比我叫停左

香港金字塔學會, 乜柒科技公司咁
金字塔生物科技有限公司

原來同一間

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

pish splm

2014年收8萬5一個獎
唔知而家幾多呢？
當中又袋左幾多呢？

不意外

Pish

Cable

成個利益集團